絲打入 到底一個女仔有男朋友仲秒回我係代表咩

話說小弟最近識左個女仔，佢就話自己有男朋友，但見佢ig都冇post過男朋友嘅仼何野。呢兩日搵佢又秒覆咁滯，仲會傾到夜晚1點2點，到底係我諗多左定點。有冇人俾意見我
利申：真人真事

想收你兵

兵

咁岩炸 ching
不要想太多

係咖 你係諗多左咖

意思佢男朋友返緊工覆唔到佢
到佢男朋友放工同佢瘋狂扑緊野就唔會秒回你
或者佢男友會叫佢邊比佢插邊回你

姐妹

代表你個人成鳩日諗撚多，諗撚壞個腦囉…
係ff呀，屌你個閪

無聊咪搵你傾下計 陪下佢，一陣佢男朋友對佢好啲，就會唔理你，醒啦師兄

閪痕而男朋友滿足唔到佢性慾

兵長你好

佢男朋友唔得閒理佢 搵你攝時間解悶

利申女人

有男朋友仲癡埋去把能

認真 佢同佢男友一齊緊果時 睇下佢仲秒唔秒回你丫 有d女好撚自私架 你唔搵佢 佢咪同其他人傾 可能唔會再搵你tim

問題係我好似沉沉地船 求屌醒

但真心d人都話我條件唔差 會唔會真係對我有意思

ff 少陣啦

賤女人

你個名

佢真係好得閒

識左無耐係咁上下啦
衰d講句 新屎坑
啱嘴型咪講多句
你試下過多個月

幾歲？點識？

姐係點
過多個月屎都冇得我食？

18歲
讀書o camp識

可能對個個都係咁 諗多左啦你

利申 我都係咁

咁樣挽仔好咩

唔post ig可能只係屋企理由
可能只係想同你做fd
放過人啦，人地都講咗有男朋友
就算比你溝到，佢遲早用同樣方法飛咗你
溝過個單身啦

就算佢無男朋友，
如果當你姐妹/收兵/攝時間都可以秒回你，唔好FF太多
而且特別係你又明知佢有男朋友(先當真)，你同個女仔又可以毫無顧忌秒回咁，就算比你溝到，今日你同個女仔比帽人戴，他日條女都會同其他人幫你戴返頂

可以NTR既節奏

代表你好多幻想

佢又唔會唔覆你
會越覆越慢
你就會越著緊
你可能會開始chur佢
最壞情況 做朋友都會尷尬

又或者個女仔本身唔會拖message覆
Ocamp識左又真係當你係朋友咪令你諗咁多囉
無話有無男朋友嘅
有男朋友都唔代表完全唔可以異性朋友講野
巴打你係咪對人有意思先

似涉時間，但同對你有冇意思冇抵觸
有意思但唔分手都算係涉時間

係呀 但好似冇咩機會話曬佢有男朋友。

姐係兵啦

代表佢個個都秒回

咁調翻轉 會唔會係個女仔覺得你都無可能係想追/對佢有意思（起碼呢一刻）所以先咁放心同你傾計呀？
你覺得自己喺佢心目中係咩形象先

應該都係普通朋友feel , 因為我都冇話好chur佢，淨係好普通傾下計。係佢心目中應該係個高大嘅正常男仔掛

就是兵

你地應該唔係識左好耐
真心講 覺得佢係好女仔嘅話千祈要堅持住唔好同佢越行越遠
唔好聽人講話咩做唔做兵 始終佢又無要求過你付出啲咩 佢有男朋友嘅呢段時間咪當比大家互相認識吓
唔係因為咁就要由大家嘅世界淡出
做住個守護住佢嘅人先啦

問題係我地而加好大機會唔會一齊上堂 我怕咁樣會令距離越來越遠，而唔由我控制

同科？依家keep住whatsapp？

你份人就係衰在太有自信

同科呀，但佢話想調去上其他堂，所以驚會冇得一齊上堂
而加有keep contact

咁你又揾佢係咩意思

你唔係以為自己有機下話

佢本身有無男朋友都唔係問題
問題係最後都唔會有你份

男仔都會啦，男仔咩心態佢咪咩心態

同科已經好好（除非年紀差好遠） 大學咁多活動我諗點都有機會相處嘅
同佢keep contact啦
加油巴打